القبض على امرأة في اسبانيا بتهمة تجنيد متطوعين لـ داعش
 أعلنت وزارة الداخلية الاسبانية الاثنين سبتمبر أيلول القاء القبض على امرأة في شمال شرق اسبانيا بتهمة استقطاب وتجنيد متطوعين للانضمام إلى صفوف تنظيم الدولة الإسلامية إسبانيا وذكرت الوزارة في بيان أصدرته اعتقال الامرأة في بلدة فيغيراس بمقاطعة كاتالونيا مضيفة أن عملية الاعتقال جاءت في إطار مكافحة الإرهاب وكانت الشرطة الاسبانية أعلنت السبت الماضي توقيف فتاة مغربية عمرها سنة قرب فالنسيا شرق إسبانيا كانت تستعد للتوجه إلى سوريا للالتحاق بتنظيم داعش وقالت الشرطة إن الفتاة التي تعيش في اسبانيا منذ فترة حاولت عبر الانترنت تجنيد شابات للانضمام إلى التنظيم التكفيري مشيرة إلى أن الفتاة كانت في المراحل الأخيرة من الاستعداد للمغادرة إلى سوريا لدى اعتقالها في بلدة غانديا قرب فالنسيا  